有冇人覺得聽日似世界大戰

感覺上好似成班抗爭者已經準備好大升級
因為通常死線過後 行動都會升級
定係其實我入得太深 中二病

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我覺得唔似，呢兩日不停洗白

手足們，萬事小心
願主祝福你

唔係呀，聽日係window shopping

抹黑宇宙了 can you feel

以前721之前我都係咁念 個時岩岩過714沙田講緊endgame咁唔理沖定唔沖721去金鐘

唔似 股市未大爆破

whatever it takes

最後:百幾萬人上街 太多人勇武唔到和平散去

612又話係咁
721又話係咁
71又話係咁

聽日應該會有狗仔入浩園了

留力到1/10

死線左好多次啦
抗爭要預係長期

背向敵人，落荒而逃
大逃跑就有

要有長期作戰心態